其實不如真係唔好抗爭啦？

我唔係想分化
只係今日真係好失望
明明928一個咁重要嘅日子
竟然可以比101取代
明明當日係我地呢一代第一次係香港感受到催淚彈
明明係我地第一次嘗試去抗爭
但係就成班解散軍
其實出得黎真心都預左有風險被捕
但今日我連啲狗都未見到啲人就雞飛狗走
走走下發現出前根本咩都無
其實不如我地留返係連登抗爭算啦
好似仲安全

想講其實我地真係唔輸得架喇
輸左唔洗等係中環被捕 係屋企都可以被捕架喇

求下你地團結小小
我真係無野驚
淨係驚解散軍

928 失敗嘅垃圾日子

又唔好咁講
冇14年嘅開始，何嚟19年嘅今日
冇當日嘅失敗，今日點知有乜方法係冇效，唔應該做

至少已經冇咗好多無用嘅苦行同紮營死佔幹道

未贏都唔好「紀念」

留低=贏?
留低比人拉曬=贏?
928係要紀念，但有好多方法
大家都無忘記到5年前既事
所以好多人出左黎，但在場好多小朋友老人家
如果留低贏到既，相信好多人會留
但事實係要留力101

[緊急呼籲］行動post 全部人幫我推

又分化

一早講明929/10月1先大搞喎 手足

又係呢啲標題

最尾走果陣見到呀 海富 相隔80米左右
成堆防暴
之後就開始跑了

[緊急] 關於930罷課 中學生想罷都罷唔到

好重要好重要 唔該幫手推

拉

話我唔係想分化
跟住喺度分化